(投票 ) 有幾多巴打有女？

有女
真毒撚無女 / 仔 (if gay)

負皮

留言又講下
有女既拍左幾耐
無女既單身狗左幾耐

拍左七年，當初係因為佢碌撚夠粗先同佢一齊

除完褲先拍拖

你女神有撚

0:15
利申負皮

賽事十分一面倒

推

未拍過拖呀
So？

拍左幾年